點解止暴制亂，但係就越止越亂？

真心想知當初諗止暴制亂呢個 term 嗰班係乜撚嘢思維？

今日咁嘅局勢係咪你當初所預期的？

求問教。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Push

聽到都想嘔

是撚旦啦